公屋=垃圾 不服來辯

餵老鼠

樓主講得啱
公屋世界第一

邊個咁痴線

睇下邊度啦
富山係垃圾啲
港島屋邨咪正囉
例如圓形果兩棟

公共先係皇帝 你識啲咩
公屋仔2千幾蚊住一個月 啲傻閪富豪燒幾十萬住一個月 死供供

錯層式設計，無lift直到點會好住，中間通洞，好應聲
得個樣夠特別

港島東d公屋一樣咁垃圾，係得南區好d

聽朋友講公屋會有人係走廊/ lift 入面小便

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

但起碼港島人
去邊都方便

😂😂

你講勵德？
你住個到？
點方便法？

好過住大西北/東涌

唔係好過邊到邊到呀，家下問你勵德點方便法呀

銅鑼灣 / 北角步行距離
灣仔金鐘中環15分鐘
仲要巴士都係幾蚊雞
大部分嘅工都無問題

睇地圖步行距離？
唔係返工放工時間咪15分鐘囉
但未計你由勵德行去巴士站時間
去中環巴士落山塞車又未計

不過算啦，睇地圖去邊都方面
勵德去天后都係10分鐘步行距離
(唔計過百級樓梯的話)

我見過有公屋係走廊到訓教

以前有同學講佢住嗰度有痴線佬喺𨋢入面屙尿

細個住過公屋，最後屋企人頂唔順抽左綠表居屋，全年都有裝修鑽牆聲，半夜會有鬧仔做功課，24小時麻雀聲。住公屋錢係用少d，但精神健康真係無價，亦都係住公屋果幾年令我要努力讀書立志離開依個地獄。

咁係鄰居問題jer,你私樓都有機會，不過機率細d咁解

黑警 = 人渣

富山

諗住入嚟駁吓，見到圖都係出番去

利申住公屋

周圍都係白卡佬同廢老仲學人講living quality 你的朋友就是你